%&tex
\makeatletter
%% Kopfzeile
% linke Seite: Angaben zur Universität und Veranstaltung
\setquotestyle{ngerman}
\foreignlanguage{ngerman}{%
\noindent%
\begin{minipage}[bl]{.6\textwidth}%
	\singlespacing{%
		Goethe-Universität Frankfurt am Main\\
		Fachbereich 03 Gesellschaftswissenschaften\\
		\@author\ (Matrikelnummer \@ID)\\
		\@email%
	}%
\end{minipage}%
% rechte Seite: Logo
\noindent%
\begin{minipage}[br]{.4\textwidth}%
	\includegraphics[width=5cm, right]{GU-Logo-schwarz.eps}
\end{minipage}%
}%
% Trennlinie
\\[24pt]
{\centering\rule{.95\textwidth}{0.4pt}}
\\[24pt]%

\setquotestyle{english}
% Titel
\noindent{\centering\Huge \@title\par}%
% expandafter used to fix historical babel behavior
\makeatother
